五四 六四 反國教 佔中 反送中

為什麼當年由學生發起的五四運動，促成了現代中國擁有其新文化發展路向；

六四事件也是由學生發起的一次愛國運動，為的就是反貪腐、提倡言論自由。

反國教，也是學生、擔心被洗腦的人士不願自己或後代被洗腦而發起的一次運動.....

但是，香港到現在由一群學生去拼命抗爭的行動卻被道成是一個斷送前途的行為....

為什麼學生就不能為個人權利爭取？不要再說什麼學生心智未成熟，說什麼年輕人的訴求是愚蠢。

因為以上事件已經係歷史 而家個個都知中共係衰野
輿論支持學生果邊
今日衰左 啲人就會話啲學生搞事
今日得左 啲人就會話啲學生勇敢
成王敗寇 就係咁簡單

無恥政權不願承認歷史